# Translation of Plugins - Htaccess File Editor &#8211; Safely Edit Htaccess File - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Htaccess File Editor &#8211; Safely Edit Htaccess File - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2024-08-27 06:47:33+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Htaccess File Editor &#8211; Safely Edit Htaccess File - Stable (latest release)\n"

#: wp-htaccess-editor.php:900
msgid ".htaccess snippets with options"
msgstr "包含選項的 .htaccess 程式碼片段"

#: wp-htaccess-editor.php:670
msgid "There are syntax errors in your unsaved <i>.htaccess</i> content. Saving it will cause your entire site, including the admin, to become inaccessible. Fix the errors before saving."
msgstr "尚未儲存的 <i>.htaccess</i> 內容中包含語法錯誤。儲存檔案會導致 (包含網站管理員在內) 無法存取整個網站，請在儲存前修正錯誤。"

#: wp-htaccess-editor.php:668
msgid "This test only makes sure there are no syntax errors that could result in 500 errors for your entire site. It does not check the logic of the <i>.htaccess</i> file, ie if redirects work as intended."
msgstr "這項測試僅用於確認沒有會造成全站 500 錯誤的語法錯誤，並不會檢查例如重新導向是否如預期般執行的 <i>.htaccess</i> 邏輯。"

#: wp-htaccess-editor.php:654
msgid "Failed to create test directory and files. Please check that your uploads folder is writeable."
msgstr "無法建立測試資料夾及檔案。請檢查這個網站的 uploads 資料夾是否可以寫入。"

#: wp-htaccess-editor.php:650
msgid "Failed to create test files. Please check that your uploads folder is writable."
msgstr "無法建立測試檔案。請檢查這個網站的 uploads 資料夾是否可以寫入。"

#: wp-htaccess-editor.php:645
msgid "Failed to create test directory. Please check that your uploads folder is writable."
msgstr "無法建立測試目錄。請檢查這個網站的 uploads 資料夾是否可以寫入。"

#: wp-htaccess-editor.php:565
msgid "Testing .htaccess syntax. Please wait."
msgstr "正在測試 .htaccess 語法，請稍候..."

#: wp-htaccess-editor.php:564
msgid "Test Failed"
msgstr "測試已失敗。"

#: wp-htaccess-editor.php:563
msgid "Test Completed Successfully"
msgstr "測試已成功完成。"

#: wp-htaccess-editor.php:863
msgid "Please read carefully before proceeding"
msgstr "進行操作前請仔細閱讀這份說明內容"

#: wp-htaccess-editor.php:862 wp-htaccess-editor.php:899
msgid "Collapse / expand box"
msgstr "收合/展開"

#: wp-htaccess-editor.php:893
msgid "I've already rated it"
msgstr "已發佈過評論"

#: wp-htaccess-editor.php:893
msgid "Help keep the plugin free - rate it!"
msgstr "讓這個外掛保持免費的方式是撰寫好評！"

#: wp-htaccess-editor.php:893
msgid "Rate WP .htaccess Editor"
msgstr "為 WP .htaccess Editor 撰寫評論"

#: wp-htaccess-editor.php:892
msgid "If you use &amp; enjoy WP .htaccess Editor, <b>please rate it on WordPress.org</b>. It only takes a second and helps us keep the plugin free and maintained. Thank you!"
msgstr "如果 WP .htaccess Editor 對網站有所助益，<b>請在 WordPress.org 為外掛撰寫評論</b>。這個僅需些許時間的鼓勵，讓我們能繼續保持外掛免費並持續更新，開發團隊在此先行致謝。"

#: wp-htaccess-editor.php:891
msgid "Please help us keep the plugin free &amp; up-to-date"
msgstr "請協助我們讓這個外掛保持免費並持續更新"

#: wp-htaccess-editor.php:854
msgid ".htaccess file is not writable!"
msgstr ".htaccess 檔案無法寫入。"

#: wp-htaccess-editor.php:845
msgid ".htaccess file does not exist!"
msgstr ".htaccess 檔案不存在。"

#: wp-htaccess-editor.php:832
msgid "Sorry, you are not allowed to access this page."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有存取這個頁面的權限。"

#: wp-htaccess-editor.php:814
msgid "Backup data is empty."
msgstr "備份資料為空。"

#: wp-htaccess-editor.php:811
msgid "Unable to write .htaccess file."
msgstr "無法寫入 .htaccess 檔案。"

#: wp-htaccess-editor.php:801
msgid "There is no available backup to restore."
msgstr "沒有可供還原的備份。"

#: wp-htaccess-editor.php:680
msgid "Unknown subaction."
msgstr "未知的子動作。"

#: wp-htaccess-editor.php:631
msgid "Could not write .htaccess file. Please check file permissions."
msgstr "無法寫入 .htaccess 檔案。請檢查檔案權限。"

#: wp-htaccess-editor.php:623
msgid "Unable to create .htaccess backup in /wp-content/. Please check file permissions."
msgstr "無法在 wp-content 資料夾建立 .htaccess 備份。請檢查檔案權限。"

#: wp-htaccess-editor.php:616
msgid "Subaction name is undefined."
msgstr "子動作名稱未定義。"

#: wp-htaccess-editor.php:566
msgid "There is an error in the .htaccess file and your site is probably no longer accessible.<br><br>DO NOT panic or reload this page. Close this message. First, try the \"Restore Last Backup\" button. If it doesn't work read instruction on this very page on how to restore the site."
msgstr ".htaccess 檔案發生錯誤，網站可能無法再提供存取。<br><br>請勿擔心或重新載入這個頁面。關閉這個訊息前，先嘗試點擊 [還原最新備份] 按鈕。如果不起作用，請閱讀這個頁面中關於如何還原網站的相關說明。"

#: wp-htaccess-editor.php:562
msgid "Backup has been successfully restored. Click OK to reload the page."
msgstr "備份已成功還原，點擊 [確定] 以重新載入頁面。"

#: wp-htaccess-editor.php:561
msgid "Restore Last Saved Backup of .htaccess"
msgstr "還原最後儲存的 .htaccess 備份"

#: wp-htaccess-editor.php:560
msgid "Restore last backup?"
msgstr "確定要還原最新備份？"

#: wp-htaccess-editor.php:559
msgid "This will restore the last saved backup of .htaccess. There is NO UNDO."
msgstr "這項操作會還原最後儲存的 .htaccess 備份，且無法復原。"

#: wp-htaccess-editor.php:558
msgid "Changes have been saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: wp-htaccess-editor.php:557
msgid "Restoring in progress. Please wait."
msgstr "正在還原，請稍候..."

#: wp-htaccess-editor.php:556
msgid "Saving in progress. Please wait."
msgstr "正在儲存，請稍候..."

#: wp-htaccess-editor.php:555
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: wp-htaccess-editor.php:554
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: wp-htaccess-editor.php:549
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: wp-htaccess-editor.php:548
msgid "An undocumented error has occurred. Please refresh the page and try again."
msgstr "發生未記載的錯誤。請重新整理頁面並再試一次。"

#: wp-htaccess-editor.php:461
msgid "Notice is already dismissed."
msgstr "通知訊息已關閉。"

#: wp-htaccess-editor.php:455
msgid "Notice name is undefined."
msgstr "通知訊息名稱未定義。"

#: wp-htaccess-editor.php:451 wp-htaccess-editor.php:612
msgid "You are not allowed to perform this action."
msgstr "目前的登入身分沒有執行這項操作的權限。"

#: wp-htaccess-editor.php:182
msgid "Visit our site to get more great plugins"
msgstr "造訪我們的網站以獲得更多實用外掛"

#: wp-htaccess-editor.php:142 wp-htaccess-editor.php:183
msgid "Rate the plugin ★★★★★"
msgstr "為外掛進行評分 ★★★★★"

#: wp-htaccess-editor.php:142 wp-htaccess-editor.php:183
msgid "Rate the plugin"
msgstr "為外掛進行評分"

#: wp-htaccess-editor.php:141
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#: wp-htaccess-editor.php:141
msgid "Get help"
msgstr "取得技術支援"

#: wp-htaccess-editor.php:140
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "外掛首頁"

#: wp-htaccess-editor.php:118
msgid "Edit .htaccess file"
msgstr "編輯 .htaccess 檔案"

#: wp-htaccess-editor.php:35
msgid "Do not open this file directly."
msgstr "不要直接開啟這個檔案。"

#. Author URI of the plugin
#: wp-htaccess-editor.php
msgid "https://www.webfactoryltd.com/"
msgstr "https://www.webfactoryltd.com/"

#. Author of the plugin
#: wp-htaccess-editor.php
msgid "WebFactory Ltd"
msgstr "WebFactory Ltd"

#. Description of the plugin
#: wp-htaccess-editor.php
msgid "Safe and easy way to edit the .htaccess file directly from WP admin without using FTP."
msgstr "不需使用 FTP 用戶端、直接在 WordPress 管理後台直接編輯 .htaccess 檔案的安全簡易方式。"

#. Plugin URI of the plugin
#: wp-htaccess-editor.php
msgid "https://wphtaccess.com/"
msgstr "https://wphtaccess.com/"

#. Plugin Name of the plugin
#: wp-htaccess-editor.php wp-htaccess-editor.php:403 wp-htaccess-editor.php:550
#: wp-htaccess-editor.php:839
msgid "WP .htaccess Editor"
msgstr "WP .htaccess Editor"